去人地屋企玩ps4問題（關於psn）

如果我去到人地屋企，有冇得用人地部ps4登入我ac，再dl番我玩緊個save落黎繼續玩？save好似係跟ac？
要唔要係我本身部ps4 set d咩先？
我未試過，求解答

好似係跟psn 唔清楚 幫推

Thx

你撳下ps4 d setting就知啦

有得揀dl save架嘛

你有PS+就有

屋企先upload save 上ps plus, 去人地屋企login 再download save